張敬軒x香港中樂團 11月演唱會 座位分布圖

請問有冇人知
張敬軒x香港中樂團 11月演唱會
座位分布圖 ?
我想知各個價錢嘅座位分佈係點 ?

有冇人知? 我都想知

優先發售不嬲都無哩啲資料提供
等公開發售前一日再上網搵啦

thank you